作為一個毒撚今有一班志同道既手足一齊慶中秋

好開心 多謝大家
有人可能話成日唱歌玩laser 無行動 運動會消亡
但我就話 大時大節都唔放鬆下 仲快玩完
起碼無忘初衷先

中秋節快樂 香港人加油

光復香港

915

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

巴打中秋節快樂

咁多位中秋節快樂
你我素未粲謀面
但有一齊唱歌叫水號就已經係好朋友

認同
唔放下啲壓力
只會很多人輕生

光復香港

係我咁多年最開心嘅中秋

推